Esta carpeta se copia a wp-content. Dentro contiene archivos necesarios para la ejecución de funciones antes de la carga de cualquier plugin. Se supone se copia automáticamente al activar el tema.

mu-desego.php contiene funciones importantes exclusivas de la tienda en línea de desego, en lo posible no hay que moverlo.